2021DSE英文作文題

2021DSE英文作文題
假如你是小明，你的美國朋友唐纳德.特朗普不幸罹患了新冠肺炎(COVID-19），他原計劃將于下個月参加美國的總統大選。請你寫一封信安慰他，80～120字左右

Dear Donald Trump: ____________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________

Best Regards,

Lin Dun Jai

Fucking nasty niggers.